強烈譴責黃大仙女指揮官情緒失控引發黃大仙事件

1. 誣告市民
有片有記錄，該指揮官於黃大仙站外公然誣告市民「刑事毀壞」，並無理拘捕在場街坊，引起公憤，導致事件失控，情況一發不可拾。

2. 襲擊記者
據立場新聞直播內片段，有警員情緒失控，用強光照射記者，更有襲擊記者行為，對其面對面發射胡椒噴霧並用盾牌推跌記者。

陸續有黎，待續

Pish

胡椒噴霧射殺阿伯

pish

「注意」以後除左鐵兜 仲有樣野要帶埋落去

推

大撚把料攞嚟打
pprb等諗點拆彈好過啦
之前單過期催淚彈麻煩提多次

觀察到新戰術：四散游擊，街坊落場

我地應該要每次都做記錄, 黑警犯左咩錯, 有咩片
應該要好好記錄

3. 陶輝濫權
係未有充分證據下，陶輝一到場就要求在場警員將所有戴口罩人士拘捕。未知黑警有何法理基礎認為市民戴口罩屬違法行為。

拆乜撚野呀
共產黨既狗黎
有支那豬勢力幫佢頂就得

再次使用過期催淚彈想殺市民

Lm

到今時今日你覺得佢地諗住拆咩

d狗已經發晒癲

PUH

借分享！

姨媽到

文宣

建議各位街坊拎個fly pan
熄煙一流
又可以當武器又可以當防具
用法可以參考魔髮奇緣